美洲盃 日本搞乜

分組賽3場個賠率最低都成7倍
場場都係（比人）大炒格
但日本真心咁廢咩？定係無出d主力

出下年奧運隊去玩下咋

出u23以老帶新
但係所謂老將其實廢
後生後防果班踢到屎咁
加上美周盃wfc 友誼賽心態
我諗主要目標都係比久保帶人吸下經算

差少少贏鳥拉圭既U23

有壽司同廢龍 班波定好多

一禁制變陣即刻勁左

人地邀請佢黎攝人數姐 傾好晒唔會出全力踢既
比一隊亞洲隊贏左美州或者晉級較前位置 其他隊咪好無面？

卡塔爾落力好多

出䀆力踢一陣唔覺意贏咗美州盃返嚟點算

史塔爾出盡力都唔會出到線

日本下場3.75 厄瓜多爾2 和3.4
正常就應該調返轉

練波

萬一下場卡塔爾又唔小心打爭氣波
小花情何以堪

尋日睇日本7倍
唔通有機？

講左俾後輩吸經, 然而主力老將都唔係勁, 都講過穩陣行先, 日本有得踢都只係被邀請, 攞杯當然好但攞唔到其實都冇所謂, 本身亞洲足球實力係有限公司。因為我既理解日本冇可能係美洲既國家但竟然有得踢美洲杯我先上網睇下點解

第一球十二碼咩事⋯
一腳踢落對方腳底有十二碼？
有無巴打有清晰d既片/gif?

世杯日本對俾痢時果場真係記憶油新, 好滾動, 如果我係日本人我真係一定喊出黎

有冇睇日本點樣抽擊比利時？ 有限公司？

咪又係輸 靠負碌遠射就收皮啦

入遠射就負碌

唔洗睇, 唔洗認真, 因為我呢排成日都睇到話係...係咪都俾12m, 但又唔撚入, 唔入又玩重射, 入左又話唔入, 一係就話唔過白界一係就話穴位在先.....
我唔記得係細路仔波, 女人波定呢隻杯

有睇, 係勁, 我鍾意日本波, 果場波既對手同過程但有幾可發生先

咁佢地真係做得到呢樣野 叫中國隊做一次黎睇下

強國? 我同你在生既一日都唔會出現, 如果出現左都係錢作怪

正常嚟講應該好過厄瓜多爾玻利維亞委內瑞拉
對巴拉圭秘魯就五五波或者有機會好過
對另外嗰五隊嘅就無可否認係underdogs